強烈要求馬會開個到盤呢個肺炎會死幾多個支那豬

馬會你唔係有錢都唔撚識掙啊

1/10

點有真實數字先

咪根據支那國官方嗰個囉 譬如一萬個支那國會公佈100個

啲人自己識就住㗎啦

狗會跟住開盤都 ok

等開盤口

3000香港人

可以整個三日公布人數身三T

真係好多玩法

唔知有幾多講武漢支那人有香港身分證呢

次次都係賺少少之後收大皮嗰班撚樣冇料到